612 發生咩事大家記唔記得？

好多人係度吹風話要原諒狗狗，狗態度軟化，前線狗隻做磨心等等

利申我覺得呢d係BS來，但你係和理非回合做係ok，策反人從來都係option，要做好多人都會俾你支持，鼓勵。

但到副本回合大家真係唔好再有咩希望，什麼諒解前線，策反唔該收皮。戰場就係雙方搏殺，殺紅眼既狗唔會同你客氣，小丑如wave 之流，只會想上場證明自己。

你以為真係警察開始驚咩？更多既只係想上場打死你呢班暴徒，幫「被高層陷害衝入新城市兩隊同袍」報仇咋咋。6.12 當日就係狗隊報當年魚革仇，往死裡打

唔好唔記得當日有幾多警察，有幾多依家係度喊苦喊忽既前線，拍曬手掌有得開槍，圍毆、恐嚇手無寸鐵既學生。

香港人你地係咪真係咁善忘？

林鄭撤回不可信，警隊軟化更加不可信

推

唔好忘記香港人用左幾耐先進化到，人唔係咁容易變